要2-3 yrs exp但又fg are welcome係咩心態?

想知有冇fg真係收到job ad咁寫嘅工嘅offer

壓fg價嘅方法

defer咗2年做嘅fg

我第一份工就係咁

守備範圍大嘅意思

做左2-3年野又讀返書

double degree大法?

做幾年都係fg價

伏工 keyword 之首

D公司 無錢請人咪咁樣講